[材料包請置頂] 8 號 至 11 號 文 宣 圖

時間無多，
文宣圖(all from tg)隨便拎，
亦歡迎提供新圖

推

隨便拎

有無文宣組既tg ?
可以加人入去放晒啲文宣圖出黎
大家想要邊張就擺黎用

推呀！

求下你地推，勁少文宣呀屌！

拎走啦大家

海港城個單好似取消？